FF自己香港自己救ON9 d, 定FF等外國勢力打救ON9 d

到底邊樣先係最ON9?
定係2樣都咁ON9?

Ff香港有得救

諗深一層
自己香港自己救, 成本比等外國勢力打救高出萬倍

1. 支持自己香港自己救既人多極都係得一千幾百人
人數唔夠多, 比人拉晒都仲得

2. 比某d政治人士或政黨一邊屌鳩你推學生去死, 一邊幫共產黨點相加起底真。推學生去死

3. 自己香港自己救, 因為冇國際輿論幫忙下, 共產黨封鎖消息後打擊既力度就更大, 共產黨血洗香港, 血流成河就在所難免

屌, 阿媽,我唔敢再提自己香港自己救啦

FF你唔可以FF最恐怖

你用用下 windows 出藍畫面，好多重要資料係系統入面，一定要救，你會搵人救自己定自救？